化妝呢家嘢真係會上癮…

並唔係覺得自己化完好靚好靚
而係調轉覺得自己冇化勁撚柒完全唔想見人

同戴con一樣
戴多左就接受唔到自己戴眼鏡個樣

男人化妝？